覺唔覺台灣既公然侮辱罪好撚on9？

玻璃心就要告人

我 立即

屌你老母

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

唔國

但事實其實佢地好撚鍾意鬧人
到底台狗可以閪到咩程度
打個機都可以狂屌
正一繁體支那

你一屌台狗佢就話告你
btw一講香港即收皮